大家唔好係Youtube 同強國狗討論 會比佢地屈到停權

上訴緊
要睇下Youtube幾時先解我

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Google account都差d無埋
大陸狗永遠都唔講道理

去推特啦仲YouTube

我有
係頭先係NOW睇live
見到佢地又打又殺先先同佢地嘈

條友可能收錢工作既 你就去同佢哂時間討論

其實都無討論
我都係不停 c&p

提下大家唔好學我同佢地嘈
不停report就算